有冇人鍾意心痛嘅感覺

唔知點解 我成日好鍾意諗啲唔開心嘅嘢
搞到個心un住痛
果種感覺真係正到
開始懷疑自己鍾意被虐

有 仲有鐘意林宥嘉

鍾意諗既野令自己心痛
唔係鍾意令自己心痛 不過會順便令自己心痛都無辦法

有時會期待唔開心既發展

有時睇書睇到某嗰情節會心痛
但好享受嗰種感覺

你都on9

自虐

痛苦並快樂著

辛苦笑著快樂痛

聽林宥嘉心痛個種感覺真係冇得頂

天真有邪

佢把死人聲
將果種痛完全昇華

係好enjoy
痛得黎唔想佢停

正 開心得耐就好想痛到心好似比人𠝹開咁
喊到攰就訓

會不斷係腦海諗負面野
好SAD但好上癮

同好
仲會覺得有啲興奮

痛到麻木了

我都係咁

你估我想既咩

以前覺得feel到痛就似返個人，依家唔會俾自己沉溺係呢啲生活度